an版apps壓縮圖設定問題

tick左壓縮圖(減數據流量)就顯示唔到圖
唔tick就無事
今晚先係咁
連巴幫幫手fix下

仲有，賣飛佛果度可唔可以整到有得較最頂係顯示我新加既賣飛佛post
而唔係淨係得人地最latest覆就排最頂
因為以前連巴你整既高登apps係自己新加就排最頂
方便搵post好多

你個 ad block block 左我哋壓縮圖片部機?

已更新最新版本都係出現呢個問題
lg g5 Android 7.0

無用ad block

same，完全冇用過adblock
一個網站有廣告做營運收支冇問題
我an 7.0 ZenFone3
連巴幫幫手

推